上大學先知道有d人可以咁賤

話說我宜家響外國讀year 2
咁宜家就同一班year 1 識既香港frd一齊住
啱啱嗰個聖誕假我同班frd都翻咗香港

因為呢度買香港野食好貴
我地都帶咗好多香港野食過黎
屌佢老母條冚家伶
問都唔撚問拎撚曬我d杯麵出去廚房
好似應份咁樣
咁原本都算啦
我又本身唔係真係話好介意

點知今晚我地一大班人食完飯
叫佢拎佢香港帶翻黎既野出黎一齊食
條友即刻話 我無預你份架wor

哇屌嗰刻真係嬲撚到震
我屌你老母個爛臭西
你食我既就得
一講話要食你既你即刻灑手擰頭
賤撚到不得了
我當你係寶你當我係草

on99 真係好撚過分
我今晚就玩鳩佢電話
叫佢起身痾尿

一齊排佢啦

賤種不分大中小學，睇人姐

咁你咪拎返自己啲麵入房
有啲人係咁自私㗎啦

已經唔係第一次咁樣
買野比錢我比住先無所謂
你條撚樣次次都要我催你先比翻錢我
真係即刻想搬走
唔撚想同呢d人住

好樣衰姐
頭先又話無所謂宜家又拎走

你on9姐 佢攞你野果刻就要講啦

咁我原本真係唔介意啊嘛
係佢做埋d咁小家既野我先開始覺得我比人蝦緊

但你谷住條氣喎 反面咪反面

香港d on9 最鍾意玩小圈子

算啦仲有成半年啊
唔通日日出街面阻阻咩

你真係好on9
直接痾尿落佢部電話到啦

你講緊我定係個死賤種

諗得過

或者大大方方請佢食個杯麵，記得幫佢淥埋
咁啲尿就...

佢啦

自己啲嘢鍾意點處理都得㗎啦
你喺佢面前扔晒出街都得啦
講句 啲嘢我拎返入房 你哋有需要食個陣可以問我拎
咁咪算

唔係處理唔到
而係處理咗既話
大家心入面永遠都會有條刺

我真係唔識呢d野
你講下點樣處理囉咁

唉算啦有時唔想做到咁出面
我寧願宜家咁樣就算

佢又無小圈子既
純粹好自私囉

我自己都認我eq低既

大有人在
上年有個朋友生日
個朋友叫我去join唱K
但頂 佢地成班都劈酒 我就唔飲酒嘅
同埋一半人去唱K嘅我都唔識
咁我就話再同佢補祝
就約左過兩日
然後我就問佢想幾時
佢就話Dinner
到左當日 我whatsapp佢
佢就己讀不回
到左夜晚七點先話唔出🖕🏻話hungover?!
我真係嬲到上天花板
仲要我訂晒蛋糕 買埋禮物
之後我睇snapchat比我知道佢同啲新朋友去開咩”心事大會”
然後佢冇再揾過我 我頂!!!!
我都冇再揾佢

有時候真係唔係我唔珍惜呢段友情
而係就算我幾珍惜對佢幾好
佢地都覺得係應份既咁樣

係呀 點解有人啲格衰到咁

等緊你教我啊快d啦
在線等

照咁睇你仲慘過我
我呢個朋友都係識咗年幾
你無咗個朋友又買埋蛋糕

咁抵你比人洽
比人踩上心口冇反應
頭先係威係勢又話要點
而家就話就咁算
唔洽你對唔住自己

咁又唔係話就咁算
只不過頭先嗰個方法有d太過明顯姐

我都係識左年幾嫁咋
我發覺有大部份去外國讀書嘅港女都特別鐘意去挽
(晚間活動) 好難識真心朋友

真係
真心朋友都係d中學識嗰d
始終一齊經歷過d野大家會了解大家多d

挽你老母

請指教

得啦知你叻啦

唔好理佢啦

玩

口語好似唔啱音

虛心學習

樓豬On撚9，係我一早當面屌柒佢，你係咪女人呢？做野畏手畏尾抵你俾人恰啦

唔關係唔係女人事
而係響外國維繫一段友誼好難
如果唔係必要我都唔想無咗個朋友

呢d唔係朋友啦，而家就少少野食，大左就偷你其他野架啦。
呢種人不要也罷。

真係唔知
又唔想d關係搞到咁僵

條友即刻話 我無預你份架wor

呢下就應該開佢波啦

我認我係渣既
比人蝦都唔敢出聲

唔岀聲屌只會當你水魚
一係真係做到完全無所謂

當時你唔出聲, 而家單野過左冇得追架啦。
以後你同佢保持返D距離, 畢左業就唔好再聯絡啦。
(用少少野食睇清一個人, 其實你有賺, 好過你大左先俾佢屈得更多。)

而家都差唔多二月，仲有唔夠半年就完，你驚西咩

我都係咁諗
過咗去既就算數
黎緊唔好比機會佢就當無事發生

講就容易
每日都要對住佢唔通真係反面咩

屌兩句都唔敢 咁抵你比人恰啦

之前買野唔過翻數比我已經屌過
屌得咁頻密唔係咁好

以毒攻毒,同佢朋友講佢壞話，搞到佢無曬朋友 之後佢就會當你係寶

講人壞話拉低埋自己既格調
不了

呵尿落洗頭水到

咁你繼續啦唔阻你

屌 唔好扮道得撚 你自己都咪係到講人壞話 仲要開埋po

好懷疑係咪個個連登仔都係毒撚無朋友
可以隨時屌邊個就屌邊個
講就容易做出黎好難架
邊個鍾意wei爛塊面下下都攤牌
咁樣落去一個朋友都唔洗旨意有

我上黎訴苦有無開名先
我如果同佢d朋友講又係另一回事

真 中學好少見人賤到出面
大學就咩人都有

sor 我都喺過外國讀書，你知條友仆街嚟就可以自己選擇唔痴埋去，你可以自摺，join 下 soc (唔係hk soc )，好多方法識人，而唔係因為“要有朋友”而痴去仆街度

你可以選擇當面屌佢

你處理得唔好咪會咁
所以佢冇講錯
灘出黎講有幾難

咁你又教下我點處理點樣攤出黎講囉
等我學下野啊嘛

首先問佢地我堆杯面做乜拎晒出黎
跟住咪話我冇話過俾你拎出黎個噃
收番晒然後再問邊個食過誠實啲講番俾我知啦
再叫佢地唔好有下次，今次堅嬲，係警告

再有下次先算，買個鎖囉一係

你肯定咁樣唔會反面
你小學幾年級啊

仲有
你睇清楚先啦
我唔係介意佢攞我d野
我係介意佢講既野wor

俾人恰又唔敢出聲
唔出聲又谷住谷住
上網講又唔聽意見

你以為人地有當你朋友咩 水魚炸
人地有擔心過同你面阻阻就唔會咁同你講野啦
俾人食住仲係度扮成熟識交際

得啦我知我比人恰唔出聲好傻
但係你睇下樓上比嗰d意見先啦
仲傻過我

係外國就群啲洋腸啦

連“個廚櫃無位你要先黎問我攞”都比唔上

有一部分外國人朋友
平時都有出去玩既
但係始終同一個地方黎既人一齊生活
會方便d

同埋如果群埋d洋腸
好容易比d洋腸食咗我
到時菊花不保就唔好啦

都唔知樓豬開po黎做乜鳩，縮埋一舊成條廢柴咁 抵佢比人恰

出去讀書嘅好多都奇形怪狀 你個啲真係冰山一角

屌你唔還錢嘅人真係好撚pk, 仲要理正氣壯話咩成人吹我還錢好克人憎

等有機會一嘢做9佢
同埋對佢自私啲，例如咪再借錢卑佢

利申：uk jj 一名，讀高中已經遇到呢啲香港仆街。宜家讀u自住不知幾爽

係咁嫁啦 識好多港孩啲質素仲衰過班大陸狗

利申 澳洲撚

你係邊度讀？我都識到啲人好仆街

呢啲真係仆街黎，有次同個仆街flatmate 去旅行，俾錢又問我俾，明明自己有帶錢，博我轉頭唔記得，又成日借頭借路要我幫佢拎袋，我唔肯又黑我面話我冷漠，我屌佢個仆街含家鏟自撚私想道德綁架我？幫下細忙唔係問題，問題係個仆街當正奉旨咁。同呢啲人唔使客氣，大大力屌佢一鑊勁佢就知驚，怕乜撚，無fd 做都唔會可惜，佢不仁，直接屌佢上天花板，直斥其非，樓主唔好忍，佢只會愈來愈過份，要搬都屌到佢搬，而家你唔妥佢呀嘛

True
利：澳洲撚

下次一拎就即刻報警
唔係既話繼續做”朋友”啦
繼續俾人撚狗咁撚啦

佢講完 "我冇預你嫁喎" 之後你都唔識屌柒佢既話, 仲有乜好講?
人地都唔怕當面大大聲講 "冇預你嫁喎", 又唔怕有咩芥蒂
你又怕咩屌柒佢會有芥蒂?
你一係同佢鬥西, 大家互相接受大家有幾西
一係就反鳩佢面
一係就做佢隻狗, 繼續俾佢恰條氣唔順又唔敢出聲

咁你就蠢啦
警告叫做擺在心上
但未到真係表明憎你咁解
再做咪反面
唔做就當無數

小弟乃大公司主管，論資歷你未到我一皮，唔駛你教

咩叫做設底線都唔知剩係識得小氣上連登有乜意思

我諗樓主俾人當面兜巴星再指住個鼻嚟笑都唔會敢反面
過份仁慈同懦弱無分別

怕反面
怕尷尬
怕做醜人
怕自己一個
怕識外國朋友
樓主你仲有咩怕就自己補充啦
費事搞到巴打們以為你仲有得救對你好言相向

其實樓主要學下人點對你你點對人
又林善又唔受教

其實唔關大學事 係關於你識嘅嗰個人事

出黎社會仲多
如果係你上司腦細

做男人做到你咁真係好撚廢

佢以後問你借啲咩拎啲咩
就答番佢 我無預你份架wor

樓主成個小學雞咁
又唔屌果條友老母
上連登托柒咩

又要谷住道氣又要唔想得罪人
辛苦個個係你自己

你係主管
我係同學
點比警告啊
家陣小學生老師比完警告就會收斂咩
公司幾時執粒啊公司主管

當然有人係想食花生 但都有唔少人係教精你的
如果咁林善 你番工一日番16個鐘都做唔哂同事交俾你既野 無人會憐憫一個唔識say no既人

哩啲都係唔預你 出到社會更仆街的人都有 俾陷阱你踩唔出聲 背後同老闆督手指再周圍唱 EQ 少都真係會開拖

返工都有呢種人
大學=社會嘅縮影

屌我都話有其他外國朋友咯
你睇埋先覆好唔好

係既
可能係我中學見識少

公司主管

你真係當佢係寶？

呢個好撚jeng下次試下

樓主應該係個堆朋友入面最可有可無個個
如果唔係點會條友講到咁串都冇人理冇人幫
又唔同班fd呻要走上嚟呻
根本個個都係純粹想搵你夾租同食你買啲野
其實樓主一直都係用錢買朋友

屌你地個個都唔睇曬成個post先覆我
要養成良好既追post習慣
記住堅持要睇曬先覆啊啊啊啊啊

大種乞衣

咁又唔系wor
我公私分得好開
我之前翻part time出名蛇王

我覺得私生活同埋工作係唔同既
公作上既朋友唔洗太過友好
反而係生活上既朋友我唔識處理

人地都冇顧過你感受
你做咩咁顧佢感受
你唔好話咩唔想最後幾個月冇FD做
你應該諗GE係最後幾個月識下其他人
你最有可能搵到其他真心朋友GE時間唔好就咁浪費左

其實點解唔可以？
我都要同其他部門主管設界線

你唔去做就去屌教你做人嘅人？
我地有義務點醒你？
如是者你都真係冇得救

樓主又廢，其他巴打幫佢又依樣嗰樣，仲寸柒柒咁
幫佢諗蒞都嘥鳩氣

喂喂唔好趁機會追擊嗰d叫我開拖既ching啦

其實點解做得出

誇飾
對唔住囉

屌搬啦

又唔係無人幫拖既
個個都睇到眼突突
(可能因為佢地都想食 )
不過個個都好似我咁懦弱啊嘛

洗鬼理咁多，有咩唔滿意咪屌囉
你講到佢咁，讀完大學番左香港仲會keep咩？

或者佢地都唔係咩好人 小心

自己柒，又要面子，但暗地裡又心痛，抵你死㗎喎

唔係既
我覺得我今年幫手做mentorship
識嗰d year 1 都好有禮貌啊

咁你就咪開post啦，自己吞咗條氣佢

而家睇落得你自己一個人有條刺咋喎

真係唔係我想寸柒柒
而係主管嗰條橋真係唔得啊嘛
你會唔會無啦啦去訓話你d朋友啊

唔好一竹竿打一船人
有d都好好既

大家香港人就唔好計較啦
我哋香港人要團結啊

利申：都係外國讀書唔會同人地計較，我香港人功課有啲咩唔識以我識嘅我都會盡量教

你響邊度讀
我黎搵你地啦

唉
係顧慮黎緊嗰4個幾月姐
搞到僵曬唔好啦

下次我生日訂比我 我實唔會放飛機
未比朋友訂過蛋糕慶祝過

垃圾,爛泥扶唔上柄

邊度冇小圈子其實
香港都唔算多啦 外國咪一樣

唉都話我唔係嬲佢攞我d野食
我係唔鍾意佢講既野姐

做人唔好咁小氣啦

你唔同人計較
人地同你計較啫

到你畢業出嚟社會做嘢，大把呢啲賤人

老實講
大陸出得外國讀書既
都係d有錢有教養既
所以其實佢地好多都唔差

宜家響birmingham讀緊
你呢

諗住大家都一樣人在外地
對自己友好啲 啲香港小姐都唔知諗咩
有機會你都訂返個蛋糕比我

真心想知係咩心態 呢啲人
講又唔講 好撚冇家教

其實條友不嬲唔鐘意你定點
話哂都識左年幾同住埋幾個月

你當下即刻應佢
屌你食我d野就得 我食你就唔得
好撚小事咋喎
你miss左個timing講番起就on9左d

根本就樓主假膠，叫佢挻起胸膛面對，佢又話「怕少咗個朋友」「唔想wei爛塊面」，但又谷住條氣、上黎連登問解決方案，巴打比咗唔同方法佢，又黎「怕少咗個朋友」「唔想wei爛塊面」

無限loop

所以我決定叫佢唔好咁小氣

就係平時無特別唔中意大家先嬲啊嘛
如果本身都知道唔鍾意大家既
都唔會一齊住啦
我諗佢係純粹on99姐

係囉頭先我就係話過咗去唔想拎翻黎講
即刻比其他連登仔輪姦我話我廢

我無問解決方案囉好唔好
又唔睇曬先覆

唉 我都唔明
只可以話佢冇當過我係朋友
當時仲好似好friend 咁

做人咁小氣，抵你一世冇朋友

你地幾多男女一齊住
有冇邊個housemate同你熟d？
定係果陣時差一個人夾錢先搵埋你咋
你講到條友咁串其他人又冇反應咁

咁撚有緣
等我搵你大戰三百回合先

鄧你慘

係咁架喇，人離鄉賤，而家外國都叫好好多好多Chinese supermarket，我果陣真係乜都要係香港帶，成喼都午餐肉，五香肉丁

同埋以前住boarding house, d 仆街Chinese 爆鎖偷出前一丁

foundation聽講好撚多野讀

你下次都唔好開心share啦
好多人都好自私

你再搵機會試下食佢d野囉
再比佢reject你就可以案件重演

真係好撚有緣
咁撚細機會都搵到同一個大學既人

我係foundation出生
的確上堂上足全日

好人好姐點會折墮到要去外國讀書丫
抵死啦

完全match曬我識既一個人
睇黎我要改連登user name了

所以識多d 大陸人都有好處
大陸講關係，識左沒壞處。
相反香港人總仲難搞係真

怪我自己考得唔好
無辦法

咁其他當你朋友嘅人有無咁衰格嘅行為？唔一定淨係好似你上面講嗰啲行為 其他都得

btw就算對外人都會講聲唔該 呢啲人 其實我覺得佢呢種人唔係想識真心朋友嘅人 但係你用真心mode對佢咁就梗係唔理你 呢啲人鍾意識酒肉朋友嘅 你咪當佢酒肉朋友同佢嘻嘻哈哈囉 佢一定like你咁樣多啲
對咩人就用咩mode啦

有幾差啊？
英文好唔好其實

你條垃圾又怕事，有不滿就同條撚樣講啦

屌笑左 有能力點解唔出去讀書睇下個世界
話折墜果d好酸呀

我本身想讀law或者讀edu
真係得英文一科5**
其他全部差到仆曬街
最尾得教大收我

唔係貶低教大
但係我就咁讀都要讀5年
而且教英文市場越黎越飽和
咁難得人地教育展見面第一次已經話收我
連等都唔洗等咁梗係死都濟啦

兜口兜面屌柒佢啦

其實我好揀朋友嫁
留係身邊嘅都係真心
嗰啲西人 我試過一次就走啦
我冇心情應酬啲酒肉朋友
可惜嘅係 大學識唔到真心好嘅
衰啲講句 八婆就一籃子都係

唔好相認啦
你當我響第二度讀就算啦

birmingham未算最多
我上次去exeter搵frd仲誇張
行出街周圍都係香港人大陸人
我個frd話佢普通話進步咗

屌foundation大把人讀啦
鬼知你邊個咩

無人識你啊走啦

英文5**

唉得一科好有鬼用咩
咪又係無大學收我

Exeter 荒蕪地方

你響嗰度讀書？

我去過一次淨係知道好多華人
同埋好多斜路

好彩唔係識既人
差d就比人知道我係邊個

sad jj

樓主上網兇狠,現實6撚

呢句真

我都識個
要人幫手就得
搵佢幫少少忙就唔見人

係好多呢d人
唯有盡量避開

之前試個有個女FD,未畢業前佢經濟上有困難借左幾皮野比佢渡過(我成副身家), 諗住大家將來會keep到朋友
大家出黎做野後,有次想約佢聚聚, 佢係港島返工, 我住屯門, 諗住約旺角方便大家, 點知佢要我去佢樓下就佢(我要轉幾程車好麻煩),最後下次再約
點知到晚上佢whatsapp我, 話同另一班同學出去睇完套戲點點點
你有事時我幫你, 依家想聚下就要我就晒你, 又話唔想浪費左個假期(佢放星期日, 但約果日係星期六, 唔知咩邏輯) 姐係我約你係浪費時間??? 其他人約就沖出去無問題 之後無再聯絡

隔住個mon都聞到陣港女味

玩有兩個音 waan 4 同 wun 6
教精你仲咁寸柒柒

都係嗰句啦
你當佢係寶
佢當你係草咋

唉喲 唔好諗太多
我打慣”挽”
一直都淨係知”玩”嘅音係”換”
絕對冇寸嘅意思
多謝你都精我

name? 相？ fb ig ?

“我又本身唔係真係話好介意“

睇晒你講既野真係唔覺

其實介意咪介意囉 無問題架

試過一次同FD去睇戲比左錢先，睇完之後問佢拎番錢，佢竟然話比番張飛你囉，最後走左

唔係囉
我承認佢拎我d麵出黎嗰刻我有諗“呢條友做乜鳩”
但係之後覺得無所謂啦唔係d值錢野
我係真係唔介意佢食我既野
但係佢講嗰d野令到我重新審視成件事囉

sorry呢個好笑

又唔係你老細
驚西咩
我可以好肯定講
呢種人 愈退讓愈得吋進尺
而家唔做個姿態 你愈淆
第時實恰多幾錢重

乜鳩

嘩屌乜人黎

挽係第5聲喎on9
玩本身就有兩個讀音啦

兵？

嗱, 平時同佢(或者佢地)keep 返D距離啦, 唔好一廂情願以為你對人好, 人地都會對你好。
有D人對佢好, 佢會對返你好, 呢D先係朋友。

不過下次真係有類似再發生, 你真係要大聲講清講楚, 大家都係咁高咁大, 唔好怕同縮 。
(佢地未經同意攞你野即係偷, 你可以報警)

樓主 你咁諗就柒緊
如果係我會我微笑之後話唔介意
但會心諗一句
有d柒頭係不打不相識
搵機會做佢一獲
講野彈出彈入點屌閪阿你
你碌撚都笑柒你阿

The war is on

樓主太年輕了 我都曾經試同一班玩左好耐既香港朋友反哂面 我賣人情俾佢哋 佢哋當老馮

我係外國讀書嗰陣 講好咗 佢拎大房 我拎車位 因為車位得一個 要申請多一個要俾錢 佢都同意咗 跟住我見佢成日夜返 搵唔到street parking 我就話我通常早返 容易搵 street parking 我借個車位俾佢

跟住下個學期我返夜晚 我已經一早講咗要用返 跟手仲話我出爾反爾 成日俾說話我聽 我好撚嬲 借俾你用 之後我拎返 有乜問題 諗返起都嬲

正字的確係錯
只係誤用 同口語誤音

咁抵你比人恰啦，對住仆街忍一星期都難忍啦
想當年係外國同個香港人share house,條友仔咩調味料都唔買，又偷野食。都算喇，食飯果幾蚊同我計。佢下次一煮飯我就沖出去問佢，你沒油沒醬都炒到野咁西利既。

樓主成個女人咁

咁你唔用綰
拎第5聲黎托咩

[img]圖片網址[/img]

同🐶一齊住

果時係Eu 同條撚樣住co-house（得一個飯廳）
有條柒頭白皮豬食飯日日講埋d種族歧視笑話
問我地狗肉好唔好味 同埋亞洲人碌撚係咪特別短果d類似既話題
咁佢就有一隻好鍾意既膠公仔既 好似係果d咩鬼娃咩咩咩（電影黎）之後我同另一個fd萬聖節既時候話呢間屋鬧鬼之後我地燒9佐佢隻野 話要奉獻比地獄使者 隻鬼先肯走 重搵埋其他層既人觀禮 佢嬲到仆街想打9我 但從此就冇講咁多野了

大學畢業後 你會發現有啲人賤到形容唔到

終於知你條傻鳩點解比人洽

恰

必經階段，好多人都由唔介意變介意就係遇得多咁既人

唔係，個樣同look 完全唔啱
係大家都係果班無乜fd 後尾又傾得埋
當佢係兄弟 諗住可以keep 到落去先借比佢
啲錢有還既
試過一齊去旅行同房 頭一兩日一齊行，之後分開行動 好on9

讀緊咩

啱

好揀朋友 咁點解會揀到個咁嘅人

香港人特別嚴重

我要蛋糕

多謝樓主 原來你咁好人
下次我會照拎 但唔會預你

香港人好多都係咁
之前同斑香港人住,我一買o左車.D人當我司機咁點

睇完抵你俾人恰
不滿又唔講又唔反抗
咁和理非非都唔知為乜
繼續忍喇 你有份助長㗎 有咩好呻

外國讀書係咁
住得耐就慣，一定要俾人知你有個神性不可侵犯嘅位，侵犯咗老母都係情講而且會好大獲

同房有冇得食先

無, 去前都諗過佢沖涼時咁個誘惑係到
自己會唔會控制唔到自己, 上佢
但去到時真係無feel,乜都無
頭一日我負責book房,remark左要2張單人床
結果得一張大床, 比佢屌

早啲知都好嘅。 加油。

有得食都感覺良好啲啦
冇得食就真係好慘😅

你小圈子定義即係點
好多圍內frd開真係未必再肯接觸其他人都唔出奇

屌你老母
你呢啲叫朋友？
如果你屌走啲仆街就無晒朋友
咪即係你全部朋友都係仆街黎
快啲去驗下眼啦死傻閪
帶眼識人啊

玩排擠講是非咩都有啦
我好彩唔係俾人排果個 但係都覺得好撚幼稚

冇用架喎 響多幾次靜音未得
請佢食外賣啦

落瀉藥請佢地食

朋友都係中學嘅最好

呢d要屌
唔係又有下次 當老奉

多數都係男人先會有呢d嘢

唔肯一齊出咪分開出囉。好正常，不過叫人就佢係衰D。

你咁撚廢唔出聲我咪攞囉

當面講囉仲要人教

柒頭抵你比人恰
在線等你吠

係外國係咁太多富二代大曬咁
乜都要人就哂佢
搞到好似你係妹仔佢係主人
又要幫手執手尾
岩岩識個時無乜野
正式相見好同佢難
ps 出生小康之家 出外乜都慳
係外國蒲過幾年

係咁架
我識個friend 盒雞蛋用marker大大隻寫到明自己個名
都見到有人攞黎食
我個 friend問佢好唔好食 佢竟然厚顏無恥咁講ok呀 仲要問埋佢知唔知係人地嘅 佢話知

出到社會你就知道有d人會更賤

買個保險箱鎖咗d食物啦

去外國群返華人

差唔多情況
同個朋友識左個中學時期
我係成班朋友入面最早出黎做野
搵到個錢都唔洗佢出聲自動波周不時請食飯
早排出黎食野屈佢買單
我就同佢講以前我請咁多獲係時候你請
以為佢冇咩野喇點知個幾百蚊記到我依家
個心真係零舍唔舒服
到底係自私定係賤

佢點樣表達

上面咁多人教你都話就咁算
你都係就咁算數啦

話糧尾手緊但餐飯只不過係二百零三百

要上大學先知？小學都有呢啲仆街啦

又話唔係好介意又發嬲，咁即係介意啦，樓主扮咩大方啫

岸撚柒鳩，依啲叫處理？只有啲心智未成熟既小學雞先玩報復